豐年路防暴向西鐵站方向推進

有持槍嘅速龍上天橋趕人走

蘋果live

大家小心，唔好戀戰

舉咗旗

舉黑旗

打市民就咁爽
叫你打黑社會就影都唔見
垃圾

黑旗
天橋上面有持槍速龍！佢地瞄準緊市民
小心上環事件！

蘋果：
南邊圍黑旗
黑狗向西鐵推進 速龍持槍上咗天橋 瞄準市民

黑驚食屎大

大家小心！！！

係時候要走喇，市中心都冇交通工具，防暴又已經包圍緊，唔走趕唔切

又係上天橋

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

豐年路開始推進清場，速龍上天橋用槍瞄準市民

"They may take our lives but they'll never take our freedom!" William rallies his troops for battle.

推

去集中貼

單一消息好易沉

多謝